[教學/ 檢討］如何上連登

眾所週知 連登成為今次運動最重要既動力
但遺憾既係 對家都開始同你玩連登 帶風向
令大家既討論失去焦點 冷氣軍師（小弟）們廢左大半武功
以致前線既決定壓力大增
有見及此 大家應該幾時都記住：

1。可以假設有25%都係五毛/阿sir

聽落好似無乜野 都唔係啲咩新鮮野
但 如果一個正經post
1. 五毛一屌樓主
2. 五毛二屌五毛一
3. 罵戰
好快大家都發掘唔到果個post有啲咩有用資訊
然後就放棄思考 睇第二個post
當睇到每一個post都係咁既時候 自不然會有無力感產生
呢樣野 正正就係我地唔需要既野

2. 唔好主動屌人 盡可能解釋你諗緊啲咩 點解你會有不同意見
都係果句 大是大非前 乜都唔割
但同時間你要盡可能吸納一啲有能力思考既人 成為我地既同路人
果堆人 立場太過飄忽 盡可能保持佢地能夠理性思考係唯一我地可以做既野

3. 理性思考 尊重人地既立場 勿強行將自己既立場強加人地身上
呢個我相信可以解決分化問題
眾所鳩知 我地黃既光鐠入面有「和平」同「激進」兩派人
（無意將兩派對立或者褒貶 只係為左令佢地對比更明顯）
和理非 同勇武
兩派人都係向緊同一方向行緊
只係路線有啲唔同 但唔代表佢地大家行緊一條錯既路
重點係 你可唔可以邏輯性地解釋
點解你行和理非/勇武呢條路？
呢個番番去我第二點
就係當大家睇到連登上對手足既批評/提議
盡量用第三角度去思考 呢個 係唔係我應該去做既野？
做完以後 最後既贏家又會係邊個？
做齊以上既野 我相信對家根本無可能分化到
因為 大家都係有一套信念
而果套信念 唔係假新聞/消息咁容易動搖到

最後 周同學 以及一眾義士安息
願你哋喺西方世界享極樂

推

仲有查案POSTS
極多神探走去跟機

邏輯上諗 開post既 好大機會係呀sir
如果係既話 正常呢類任務 知道既人得果有限幾個人
要搵到邊個爆料 其實唔難

當然唔排除其中一個可能性 就係真係有法力無邊既高人
但其實諗真啲 佢地對於整個運動既走向無大意義
對我黎講似係大家喺呢場運動絕望到
想搵啲野相信下當依靠
又唔係錯既 但唔鼓勵